攪美心其實益咗中資

老虔婆之前無人識，做嘜咁高調出嚟講嘢？
茶實佢係美心得果小小股份，真正揸車係佢姪仔伍偉國。

不過主要單一股東其實係英資怡和

如果搞冧佢，生意佬好現實，一定賣走，到時接貨嘅係邊個？咪一直喉住哩個香港嘅飲食皇國嘅紅色資本！
中共就係要清走香港嘅傳統西方資本。國泰已經失守，地產已經岌岌可危。地鐵又變成黨鐵。美心一定係目標之一。衣食住行如果被紅色資本全面佔據，要反抗難度更高！
各位兄弟諗下！

值得研究 背後動機